香港人出去之前，入嚟聽晒呢三首歌

終有一日，我哋會喺升旗時唱《榮光》步操時唱《不屈》為烈士紀念獻花時唱《這地》

生於斯，長於斯，我哋永遠都會以作為香港人自豪就算五大訴求、光復香港等口號成為禁語，政權用盡方法迫我哋做中國人只要我哋未忘記香港人呢個身份，香港人都仲未輸

2020年7月1號唔係香港歷史嘅終結，香港民族嘅命運唔會任由中共定奪但願香港人能夠喺風雨中抱緊自由昂首決定自己嘅命運

"We can't go on, we'll go on". - 愛爾蘭詩人Samuel Beckett

香港人，煲底見！

大家萬事小心

推

See! How desperate is our home.
Mark! How barren lies our land.
Still, with faith I keep my sacred vow:
Here with you I stand.

香港人永遠係香港人

來同行！

係條街度 唔捨得用data
anyway 榮光係我個playlist度

大家小心行事

國安法冇辦法奪走我哋嘅身份

看見嗎

我若放棄 誰衛我城？
樓豬等陣見

大家陣間見

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國做野，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱普城共諜放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國停止外匯流入香港，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股、債券，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

記住第一次聽榮光時嘅感動

比多首舊歌你

我哋係香港人

出去食飯

黃絲們 手足們 很難過 對吧？

依家唔係最壞情況，而係僅僅開始

[最後的自由一夜] 香港民族使我驕傲 多謝香港人

看見嗎！

大地上 不屈的心！

致眾義士，即使險惡！

仲有呢隻

71

記得下次唔好除罩

轉頭見

陳浩天同梁繼平張相可以揀好啲

帶多個叉電器長開手機好易冇電

驚 係人都驚
但驚都要出去面對 追求我地追求

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

良善巴好勤力

推呀！！！！

生乃香港人 死化香港魂好似順啲

好難搵清嘅相

也奮力 來驅走 昏暗

五大訴求 缺一不可

在黎明前 你聽見嗎

日日都聽緊

tui

是濁霧下 鏗鏘吼聲

告眾弟妺 不屈的你

會照亮明天的香港

Sogo

街頭見

This is good too

第一次聽不屈聽到眼濕濕係高學歷廢青巴條片

聽埋呢首

七一我們就要站出來

呢首都好好聽
一睇個 MV 就眼濕濕

但係第三張相我忍唔住笑咗
天崎出黎實

一齊光復香港

Push

為大義 來一起奮抗戰

為大義 來一起 奮抗戰

其實藍白旗係想點？藍絲同白衫佬？

push

其實你瞓咗成年唔使同人講嘅

香港警察認證:藍白旗為香港國旗

香港精神不死

推 香港獨立 民族自強

光復香港 時代革命

係巴士聽到一半已經熄左

Feel到啲眼淚𠺘𠺘下

推
香港人今日萬事小心

你唔出呢張圖我都唔記得左陳浩天

無錯

日日聽

永遠會記得 除罩煲底見 呢個約定

upupup

最簡單既嘢偏偏冇人做

See you in cwb

吾好推

這地

Thoughtful
Thanks.

支那指名禁藍白旗，你覺得呢